90後00後入嚟, 唔好再燒鐵閘喇

睇下

用汽油彈燒鐵閘
就算你唔怕坐十年監

你都應該被比國安直接打死

標題唔夠catching
推

推

我屌曬你哋老母 國安落咗嚟香港冇人講？

［突發］中共文件流出

來自品蔥：國安來了！

幅圖係另一篇度有人話假，你點睇？